呢d高官質素其實係其他公司大把！

無料但就位高權重、高薪厚祿！都唔知憑咩？

憑關係，同奶得夠舒服。唔通憑能力咩？共產黨從來都係要奴才，唔係要人才。

我公司大把